屌你老母 你班仆街咪能再慫鳩d人黎換電啦 係咪想做能死我地班藍精靈？

你班能樣呢排係咁叫人去換電=換左新機
搞到呢排日日都成班傻閪黎換電
一拎部電話睇 9成人個連登app每日用電佔左一半以上
聽日開始再有連登仔黎換電 我一定大嗌：又有連登仔喇屌！！
睇下你班能樣尷唔尷尬

換粒電10分鐘都唔洗 正廢柴

唔覺得換電有用 一樣倒水 其實有冇人有實測換電前後

你粒電本身壽命9x%前半,咁就算換都
只會有9x%後半,但就極度嘥錢兼浪費資源

80%以下先建議換？
用左一年 91%

iphone電不嬲差

apple狗不願面對

你地公司出晒稿話電池差會應響performance 先咁多人衝去換電

咁咪唔好做囉

你班柒頭sell屎都識換電既咩

啱 不過大部分an機電仲差咁解

一兩千蚊嘅低階機咪差囉，同apple一樣

收皮啦 知唔知好多工序？

50%

我genius

50％變垃圾啦，最好80％就換新機，唔洗做嘛

電我就換梗，你嗌又如何，要驚？
做啦柒頭

𢭃咁多人工唔洗做咩

利申：6s 換左電又順又快

有呢個服務點解唔用？做啦垃圾